有無人中意一路屙屎一路喊？

將所有唔好既野都釋放 雙管齊下

我之前好鐘意，直至我發現我喊出黎嘅唔係眼淚

屌你 開埋d膠post

係咩啊
眼屎啊？

真心架仆街

話喊就喊咩
屎就話痾就痾姐

我兩樣都好快上手

咁得意既你份人

我on9姐

你on9就係心都知